有冇手足買咗02230羚邦集團

一開市就冇2舊

Mola mola

第一次玩新股就收皮

推

早走早著

想佢上翻少少先放

心態好